{
  "type": "FeatureCollection", 
  "features": [
    {
      "geometry": {
        "type": "Polygon", 
        "coordinates": [
          [
            [
              12.446, 
              41.900
            ], 
            [
              12.446, 
              41.907
            ], 
            [
              12.459, 
              41.907
            ], 
            [
              12.459, 
              41.900
            ], 
            [
              12.446, 
              41.900
            ]
          ]
        ]
      }, 
      "type": "Feature", 
      "properties": {
        "alias_POL_V": [
          "Stolica Apostolska"
        ], 
        "alias_ENG_V": [
          "Vatican Hill"
        ], 
        "alias_SWE_V": [
          "Heliga stolen"
        ], 
        "alias_SWE_Q": [
          "Vatikanstaten"
        ], 
        "alias_POL_Q": [
          "Watykan"
        ], 
        "ne_latitude": 41.907, 
        "alias_RUM_Q": [
          "Vatican"
        ], 
        "alias_UNK_V": [
          "Baet'unam"
        ], 
        "placetype": "Country", 
        "alias_KOR_V": [
          "\ubc14\ud2f0\uce78\uc2dc\ud2f0"
        ], 
        "alias_POR_V": [
          "Santa S\u00e9 (Cidade-Estado do Vaticano)"
        ], 
        "alias_POR_Q": [
          "Vaticano"
        ], 
        "alias_ENG_A": [
          "VA"
        ], 
        "alias_POR_S": [
          "Santa Se"
        ], 
        "alias_CZE_Q": [
          "Vatik\u00e1n"
        ], 
        "alias_ITA_S": [
          "Stato della Citta del Vaticano"
        ], 
        "alias_GER_V": [
          "Staat der Vatikanstadt"
        ], 
        "alias_ITA_V": [
          "Colle Vaticano"
        ], 
        "alias_CHI_V": [
          "\u6559\u5ef7"
        ], 
        "woeid": 23424986, 
        "alias_JPN_Q": [
          "\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3"
        ], 
        "alias_ENG_P": [
          "Vatican City"
        ], 
        "alias_JPN_V": [
          "\u30ed\u30fc\u30de\u6cd5\u738b\u5e81 (\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd)"
        ], 
        "alias_SPA_Q": [
          "Ciudad del Vaticano"
        ], 
        "alias_FIN_Q": [
          "Vatikaanivaltio"
        ], 
        "sw_longitude": 12.446, 
        "alias_FIN_V": [
          "Pyh\u00e4 istuin (Vatikaani)"
        ], 
        "provider": "geoplanet 7.6.0", 
        "latitude": 41.904, 
        "alias_NOR_Q": [
          "Vatikanstaten"
        ], 
        "date_indexed": "2010-12-02T18:03:37Z", 
        "alias_CHI_Q": [
          "\u6559\u5ef7"
        ], 
        "alias_KOR_Q": [
          "\ubc14\ud2f0\uce78 \uc2dc\uad6d"
        ], 
        "alias_DAN_V": [
          "Pavestolen (Vatikanstaten)"
        ], 
        "alias_SPA_V": [
          "Santa Sede (Estado de la Ciudad del Vaticano)"
        ], 
        "alias_DUT_Q": [
          "Vatikaanstad"
        ], 
        "alias_CZE_S": [
          "Svaty Stolec"
        ], 
        "alias_DUT_V": [
          "Heilige stoel"
        ], 
        "alias_DAN_Q": [
          "Vatikanstaten"
        ], 
        "alias_GER_Q": [
          "Vatikanstadt"
        ], 
        "alias_FRE_V": [
          "Saint-Si\u00e8ge"
        ], 
        "lang": "ITA", 
        "name": "Citt\u00e0 del Vaticano", 
        "alias_CZE_V": [
          "Svat\u00fd Stolec"
        ], 
        "alias_UNK_S": [
          "Svaeta stolica"
        ], 
        "parent_woeid": 1, 
        "alias_HUN_Q": [
          "Vatik\u00e1n"
        ], 
        "ne_longitude": 12.459, 
        "longitude": 12.452, 
        "iso": "VA", 
        "sw_latitude": 41.900, 
        "alias_RUM_V": [
          "Ora\u015ful Vatican"
        ], 
        "fullname": "Citt\u00e0 del Vaticano, Vatican City", 
        "alias_FRE_S": [
          "Cite du Vatican"
        ], 
        "alias_FRE_Q": [
          "Vatican"
        ]
      }, 
      "id": 23424986
    }
  ]
}